[加速主義]捉到其中一隻中共痛腳

睇完喱騷最新個CEO會客室 沈旭暉講左樣好重要嘅野：

打國際線 要外國人知道事必關已
簡單啲 就係要燒埋人地嗰疊度

所以今次個武漢肺炎 其實係個好靚嘅助攻

第一 疫情發展到全球性 係人都怕左芝麻仁
而宜家佢地遍佈全世界玩滲透
咁我地咪借力打力囉
話俾外國人知佢地「未必冇病毒係身」㗎喎
咁即係外國人身邊越多芝麻仁 就越危險
挽個手當左香港人係芝麻仁
發生外資暫緩入資香港之類嘅事
咁仲一舉兩得添
攬炒之日就越嚟越近啦

將芝麻仁可能有病呢個慨念種落佢地個潛意識度
等佢地對芝麻仁開始防範啦喂

第二 宜家咁多made in china嘅貨等緊出口
你又點知啲貨有冇病毒係上面？
你肯唔肯定整嗰個人冇病毒？
一個唔覺意打左個乞痴落去件貨度 咁就
隻病毒好似話係空氣都生存都一排嘅
運到過去外國應該乜事都冇啦 你話呀？
唔怕一萬 至怕萬一

冇成本嘅事大家唔怕做啦

光復香港 時代革命

一齊幫幫醫護做勢